今年廿頭但已經估到自己未來會係點

如無意外應該會一直單身
死左可能過左一個禮拜臭到鄰居被發現

咪傻啦 未來邊有咁易估到

我估死咗兩星期你鄰居先懷疑

same